有冇德國巴打可以幫我買今日份報紙 Süddeutsche Zeitung ？

香港cover 果份
可pm 我，paypal 你
萬分感謝

因間去睇睇 我都想買份

可唔可以搭單